[危險，速逃] 即刻離場！即刻離場！

依家就係將旅客擺係抗爭者既對立面。

一定唔可已俾佢地咁做

所以要走，等佢地慢慢解析點解要cancel 咁多班機而機場又冇事發生。

我地今日走，過幾日又可以再黎。
唔同佢地又cancel 幾百班機咩？

佢唔洗打你地，cut曬d交通
跟住逐個抄ID預約拘捕，唔係未試過
唔好以為你人多 佢無你辦法

今日入機場目的係 癱瘓機場運作，嘗試迫政府回應
機場運作已經癱瘓 但政府拒絕回應 同時可能會有大量手足送頭
留係到做乜？ 人無事先可以做世界冠軍！
有消息指 等旅客及員工離開後
6點 機場範圍內可能會斷網絡
到時會真係變荒島

我專重現場手足 請盡快討論去留 齊上齊落

走走走，不受傷不被捕

現場ＷＩＦＩ唔得，見到抗爭者就人手通知佢地走！

冇晒旅客及員工
抗爭者冇晒檔箭牌！

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

佢地afford 得起幾百班機升降唔到既代價，一定會做大野。
唔好俾佢地得呈！

Leave now

推

其實成個做決定既過程好簡單，唔明有咩咁難諗
走：你有可能失去d乜
唔走：你有可能失去d乜

我就咁睇，走左如果冇清場只係放流料，你咪蝕左一晚坐少左一晚
唔走如果真清場，開槍又好棍毆又好，你有機會受傷被捕甚至死

咁個考量已經好簡單，你唔怕受傷唔怕被捕唔怕死，咪繼續留低囉

大家快走啦. 唔好畀政府同差佬得米. 下次再來. 唔好畀人困獸鬥呀.

一係你班賴死唔走既就有入咗嚟就唔出翻去，破釜沉舟要好似佔中咁係無限期佔領機場
唔係既話唔該你早d翻屋企
今時今日佢揸架水炮車對住機場噴都做得出

係電視見到佢地仲係成班企鵝咁企係度，真係急到喊！

乜對立面 佢地預左升級係阻礙機場運作架啦
兄弟姊妹們既人身安全就另一回事啦

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

AA 通知機場範圍內都將網絡關掉, 會開始機場會上唔到網, 會清場呀, 如果有朋友機場同佢哋講機場會開始上唔到網，要斷網絡 (fact checked but 轉載)

不要說：走！
試著說：轉場！

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

小心D偽裝狗玩野呀！🙏🏻

目標已達成好快啲走啦﹐送頭咩

走啊dllm